係廁格食煙睇報紙嘅廢柴幾撚時死？

有次係出面急屎搵廁所
一個商場廁格已經唔係多
屌你老母你係入面食煙睇報紙
心諗4–5個廁格 唔會格格都滿呱？
屌你真係 去第二層又係咁
發現啲人出黎有煙味 真係屌出黎
阻撚住真係有需要嘅人
呢啲廢柴廢老快撚啲死

仲有啲咁嘅人咩？
煙霧感應器冇反應就人手淋火先啦
咁危險

你唔識幫手淋水救火架？

佢反鎖係廁格 安全門開唔到 上下都冇位入

公屋商場

地鐵商場都大把呢啲人